本港新增一宗新型冠狀病毒確診個案，累計50宗

係咪靜落黎喇
冇乜確診 唔想飛啊屌

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出